[無圖]1：20疑有支那人搞藍田連儂牆被私了

有無巴絲係現場？
我去到現場已經係有個支那人爆撚左個頭
有個正義撚捉撚住個疑似手足話要報警 同時叫個支那人唔好再搞事 叫佢走
最後咩事都無就散哂
因為我遲落黎睇唔到個開頭
有無巴絲有補充？

有個正義撚捉撚住個疑似手足話要報警

最後手足有無事

最後走甩左
聽現場D人講係支那人撕紙 仲有士巴拿
比多名手足私了 期間有正義撚話咁多個人打一個人就唔岩
然後就捉住其中一個手足

有冇正義撚嘅相
衰撚過左膠

會係依個情況捉住手足,似係想同支那狗一樣

打鳩埋個正義撚

正義撚仲大罪過隻支那豬

我覺得係扮正義撚嘅藍屍

有冇阻膠張相

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

有人影左 但佢叫人唔好影
唔知影左果個係咪連登巴打

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

正確答案

藍屍斬人又唔見正義撚出黎

正義撚仲噁心過左膠

應該c了埋個正義撚

正乜鳩吖，藍屍嚟！

其實我只係快手影左個支那人背面
隱約見到佢個頭爆左
大家唔好介意睇住先

叫條正義撚睇下d死差佬係咪n個圍一個先講啦

依個唔係正義撚，係同黨黎呀傻豬
幫個支那人解圍咋

正義撚影低啦下次
扮中立噁心

其實深夜點解仲有咁多人

正乜鬼義撚,明顯同一班人

咪撚俾面啲正義撚

正咩義撚
藍絲就藍絲

藍田連儂牆其實好夜都會有班自己友睇住

第一次冇圖po比正評

行到操兵咁款，武警黎咖屌

下次私了正義撚

我發現呢班人根本唔係左膠,而係對家的天文台

點解唔私埋佢

話會報警

呢D盡量唔好影任何相
有時金屬反射影到手足就奶野

今時今日仲會報警九成係藍屍

一定係

呢d唔係左膠
係藍屍

藍屍就藍屍, 正咩義撚

我身邊堆社民連左膠話打得好

根本自從POPO殺人起左膠都改變左
會對付手足就只有對家

打撚死條正義撚啦

手足記住戰場行軍法，一報警就係對家。

支持暴政嘅人唔撚正義撚
貼靚標籤俾人咩玩法

私了不拍照不廣傳，發生太多已經冇人有興趣知。

話怕打死都話 話咁多個打一個就唔啱 傻撚咗

唔需要片 圖

保護返手足，低調啦

要學吓對家。。一人出來做嘢,幾個在傍 掩護

呢個時候仲話報警仲叫正義撚？
係撐警仆街賤種奶共藍絲

正乜義撚，藍屍黎根本
佢露底自己都俾人私了埋，左膠都唔會癲到捉住手捉唔俾佢走

邊個爆左?

笑死人咩
十隻狗圍學生嗰陣佢唔出嚟頂?

又唔見佢地會捉住啲狗叫佢哋唔好在打

支那人爆得最勁
但被捉手足都有擦傷下

問緊張圖邊個係爆頭支那

除左衫抹血果個

呢個真

天雨路滑有咩奇

打埋篤灰狗

點解咁夜都有手足喺牆，咁夜唔走唔怕比人打？

以我經驗每次有活動完左都有人係果頭吹水
十幾廿個左右
兩三點都未走

唔係喎我收到風係尖沙咀同藍田老新內哄打架

利申：以前識班古惑仔，住樓上

唔係正義撚係佢既同黨
下次企係敵人面前既都係敵人一係就打埋佢一係就堆佢埋一邊叫佢唔好搞事

老新有人唔識港語？

咁應該可能唔係，我以為係古惑仔啲嘢所以冇沖落去，唔係現場唔清楚我只係提供資料sor 但最近佢哋的確打緊

今朝都有，1/10

樓下一直有人嗌一直喺度睇原來係藍絲

好多次都是咁樣大陸戲子。

正乜野義撚 佢係敵人黎
敵人今日下午已經不留情咁對住手足心口開真槍
面對敵人，不論狗 藍屍 廢老，應該出盡全力打，任何對敵人有仁慈之心既都係敵人

正咩義撚 藍絲就藍絲！！阻住神獸嘅全撚站都係藍屍

這正義撚並不正義，應該要教訓下

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

偽中立藍屍，想搞埋你入新屋領

尋人啟事 有冇人知油塘高翔手足去向

你地應該扮中立C鳥埋佢